召集所有番call center 嘅手足

身邊朋友不同工種嘅公司都有唔同措施去處理今次肺炎，例如輪更，bonus 等等
但我想講call center 真係一份賤工 我公司（唔爆名，銀行來嘅）咩措施都無，人貼人咁聽call, 係咪要見人死先做野，想聽聽咁多位番call center 嘅手足，係咪一樣咁慘

CSL?

bro csl?? 公司有無咩措施？？定當你狗咁 繼續做野

推

Home office ?🤪

home 條j 咩都無

用 mask 會講吾到 call

又要帶口罩又要講野 但就咩extra 福利都無

銀行都無得停
branch 又照開，又多大陸人

最慘係branch 關左一小部份 啲人唔出街 就係咁打上來屌

做開銀行call center既 如果有興趣想轉工/加人工tg講

P.S. 都係銀行call center